尖沙咀一日遊

朝11晚8

比你會點plan
好耐無試過起街咁耐

藝術館
lunch
行街睇戲
日落
dinner

夠唔夠頂